慕光英文書院學生擔住支煙鬧街坊

個事發經過就係嗰陣時有一名街坊發現該校學生食煙拍片阻止，然後仲喺度鬧人，條片喺度
呢間學校啲學生不嬲出晒名同啲黑社會啊行埋，成日都周圍食煙

邊有學校唔比食煙㗎

食你媽閪之後果2個字係咩

邊有學校比食煙㗎

食煙有咩問題
得罪你?

哇，咩年代呀！仲食煙

食煙唔係問題，但係鬧人覺得個問題最大

你咁惡做乜野呀

你大聲我咪惡

關人撚事咩

其實佢攞住嗰支係咪煙來